對唔住

我真係唔識得做一個好人

做乜改名

好對唔住

我都覺得自己好醜陋

[國際文宣] 話你知 屙緊屎個陣 你可以做啲乜??

無論如何 今日我會記一世

愛到入城大也分開

寂寞便在紅館中一起呼喊

居然有人識

😊